# Jogo da memória

Jogo criado para disciplina de Técnicas de Desenvolvimento de Algoritmos

Instruções para começar o jogo

modificar diretorio de salvar o arquivo.txt

criar pasta "salvo na raiz do projeto"